點分扮黃！睇唔過眼！

真係睇唔過眼！

唔係話米豬連idea唔好

但真係話都無咁易俾人利用啦！

要貼就貼「黑警死全家！」

我第一日入去食！